賭仔入一入黎

你人生就係要一次認輸既時候